當你見到呢個post時 希望我哋見到希望嘅曙光

推

黑警已包圍

要人反包圍

中共已經建國70年，按照現代極權法西斯統治嘅歷史規律，中共倒台只係時間嘅問題，大家一定要保住條命，親眼見證歷史一刻，屬於我地香港人勝利嘅一日

【長文，但希望大家可以睇晒】香港人一定會贏，所以真係唔使死、唔好死。

twitch.tv/gbt_sky

準備話非法集會清

仲話破壞社會安寧

Take care all

被圍困